% !TeX spellcheck = fr
% !TeX encoding = UTF-8
\begin{frame}
	\frametitle{CEGELEC}

	CA : 3Mds\euro{} \\
	Effectif :  26700 \\
	Présence dans 30 pays \\
	ERP : SAP \\~\\

	\begin{itemize}
		\item Filiale du groupe VINCI depuis 2010
		\item spécialisée dans les activités suivantes :
		\begin{itemize}
			\item Énergie et électricité
			\item Automatisation
			\item instrumentation et contrôle
			\item Technologies d’information et de communication, Génie climatique
			\item mécanique
			\item Maintenance
			\item services.
		\end{itemize}
	
	\item priorise une relation directe entre le technicien de maintenance et le client afin d’assurer une meilleure qualité de l’activité lors de ses activités de maintenance
	\item Equipes de maintenance totalement dédiées à leur client (une équipe ne travaille que pour un client à la fois).
	\end{itemize}
\end{frame}
